係heymandi嘅世界，眾生生而平等

別問我是誰
sell嘅係做愛嘅感覺

好掛住細個只靠感覺溝仔溝女